［凌晨共我高歌一曲］董小姐

Gchi!

Thx!!

禾琴晚都錄咗歌 而家喉嚨好痕係咁咳btw仲唔訓

g chi
呢種咬字很吸引

錄左咩歌

多謝弘g chi
想聽弘唱歌

我之前嘅user name係「豬撚牛b」

非

你自己包
包咗3日都未包完

有冇聽過 不是因為天氣晴朗才愛你

冇而家去聽

勁好聽CLS

Thanks!